又水砲車，又顏色水，點搞?

使唔使準備定便利雨衣?

indoor

一定要退

高速行動

一出就好走入室內

車輛撞人群係恐怖襲擊，當然要準備反恐怖襲擊路障。

搵人入定貨 見招拆招

可以去五金鋪自製反車輛恐怖襲擊路障。

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

其實水上活動，點都要有安全設備。

帶備發出紅/橙色煙霧嘅求生煙霧，
方便搜救人員搵到你。

SORRY POST錯左台

飛出去都得

如果水炮車沖到，會直接擲向人群？